Trabajo final estado solido

calculo de la constante de madelung.
En el codigo se detallan las funciones utilizadas para los dos metodos.

Los resultados son impresos al final por medio de un pipe y posteriormente graficados con gnuplot.